家中怪物一件

家中怪物，近30歲，女人，一返到屋企，黑口黑面，問多句就幾乎爆粗，聽個電話就發姣咁聲，仲要貼仔。唔記得幫佢煲水沖涼，即全家問候哂，仲要講哂大量粗口，每個月賺到錢，搏命使哂，使完就返嚟拎，好想捉去人道毀滅，純粹呻吓

你老母？

唔係 老母又點止30吖

家姐？

係咪臭雞啲家人寵壞左佢呀

呢啲唔教訓唔得
捉佢嚟,比我調教

離哂大譜 一少少嬲 就不停呯度門整到佢呯呯聲，嚴重起上嚟，就亂扔野 ，老豆老母都照用粗口鬧

你老豆老母養到佢咁 怪你老豆老母戇鳩啦

冇腦？

錢就搏命洗 之前又走去認投幫手交電煤租 結果個個月都比人追租要人幫手交返 話兩句就最興駁返句：收聲啦，仆街

家人縱壞

係呀 自細唔打唔鬧 大個左而家想教都難 話係唔聽 但咁大個更無可能用暴力解決

暴力可以解決一切

你On9? 30歲唔做得老母？

老母30歲
咁你預計樓主依家幾多歲先

ON9 18歲生唔撚比?
唔比樓主10歲?

唔好笑佢

18歲+10歲=30歲
10歲點上連登
飛機都未識打啦

收聲啦 仆街

第一, 樓主話近30歲 無話exactly 30歲
第二, 如果計到咁盡, 即係仲大機會大過十歲啦
咁點解話人無腦? 又唔係完全無可能
你上兩代大把撚人係咁啦 小學雞上連登呀?

我屋企都有一件啊 屌

係呀，叻啦叻啦，眾人皆醉你獨醒，
繼續向30歲老母呢個方向討論啦